---
layout: page
title: Позитивное видео про математиков (История Перельмана)
permalink: /videos/
---

# Позитивное видео про математиков (История Перельмана)

<br/>

### ГРИГОРИЙ ПЕРЕЛЬМАН 2018 HD

<br/>
<br/> Ставьте adblock, не смотрите рекламу! Ролик не мой! Смотреть можно только с youtube. (Чувак, который не имеет никакого отношения к фильму, просто хочет немного заработать на просмотрах рекламы). А фильм очень интересный. 
<br/>
<br/>

<div align="center">
    <iframe width="853" height="480" src="https://www.youtube.com/embed/-56qGNDh6_k" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media"
        allowfullscreen></iframe>
</div>
